唔敢戴口罩嘅入嚟

你班偽黃自私撚有冇諗過自己點解要活喺一個連口罩都驚比人清算嘅世界裡面？
叫你戴個罩都唔撚敢 有冇反省過點解？
叫你衝又唔敢 行街都唔敢
唔撚係戴個罩都唔撚敢掛？？？
你地呢班人配有民主咩？
咁鍾意做順民你唔好移民去大灣區？
戴個口罩好難為你？
前線為你擋子彈 連戴個罩都唔敢？

肯戴番個口罩未？

戴緊

其實返工帶口罩驚咩
佢都話明搞緊事帶口罩先加多條罪

全車得我一個 嬲撚到
香港做乜多咗咁多藍絲？？

另類離地

真

［突發] 聯署！！反對校園「禁戴口罩」！！！！！！！！

戴緊 熱撚到仆街

擺明啲人驚公司清算
連戴個罩都要左思右想
係咪要好好反省下點解

同十點大嗌一樣，戴戴下就會多人戴

其實根本要全港都戴口罩
外國記者又可以報導呢件事

第4日啦

一樣
好焗 但我會繼續

肯戴番個罩未呀屌你地

成街都見唔到一個人戴口罩
如果連咁小野都做唔到
就唔好學人話反抗

咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

係咪宣傳唔夠集中無咩人煲呢個活動咁

呢個好方法

戴梗

日常啦 唔係活動

無人載

完全冇人戴

得我一個on99

想到咁多藉口，但自己仲返緊工

幫手推一推

被捕求助（對唔住手足）

成車都係得我一個

見到人地中學生都有一部分戴口罩，叫你d fd一齊戴就得架啦

今日成車得一個 聽日就會成車得兩個
帶左嘅唔好除

咪係 連少少都驚 仲配唔配叫時代革命
革命呀唔係講下就算 要做架！！
最基本 快啲戴翻個罩

所以你地明點解三罷可能性係零啦

個個都話家庭負擔
fine我接受到呢個解釋
有人真係經濟之柱 冇咗份工唔得
但屌你 叫你番工車程戴罩都唔撚得？？？

成車人得我一個戴
成班垃圾

行都唔敢 十點鳩叫又唔敢
戴罩都唔敢嗰啲

戴緊😷 一個都唔見

琴日街有得拎
啲人又唔撚拎
特別啲離地中產同耶撚
口講支持
做就不了

琴日同前日都有戴
今日無唔代表d乜

邊個話唔肯呀？

cost高,benefit低既野點會有人做
cost:隨時俾黑警搞
benefit:0

所以咩話和理非進場真係得淡笑
自己有能力做既都唔做
最有效既全民無罷都唔做
叫勇武點休息

應該要日日戴

有幾高成本最多咪查你身份證

中槍又不了
捐錢又不了
遊行又不了

今朝冇戴
因為用哂
黃心穎同款又索哂山埃掉咗

啲人係搭嗰程車戴都唔撚敢

快啲買番盒
放工戴番就得

原來係每日都要

我都想，真係唔敢，唔好鬧先喇。。。

口罩由自己做起

雖然依家戴個口罩出街都會比差佬咁㩒低

借位 幫手推呀 重要post 保護義士同記者呀

仆街藍絲server香港解密翻生 幫report

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

買一盒30個裝口罩先$40
一人買一盒去派啦
我買左啦
你地都買啦

推

搭程車戴咋wo
有咩唔敢
反省下你活喺支共定香港

咪係 返工點解唔帶得 你咪當自己病咗

罷工係屋企張床
戴嚟做咩

運動都成4個月啦
雨革成5年啦
仲諗住透過鬧黎屌醒香港人
有冇離地左D?

運動黎到今時今日,要令更多人嚮應同支持我地
要靠利益

傳染病咁嚴重 點可以唔戴

無人戴 好sad

得我一個

呢d仆街惡法淨係反一日就唔反？

載緊
間唔中都有啲on9眼超超啤住我
見到佢地唔gur個樣好爽

準備好，有需要隨時戴。

真心問啲可以重用口罩喺邊到買，hktv mall要加80蚊運費

樓主講到自己好勁咁
但係仲要去搭車返工
做咩唔三罷呀?

戴緊
總站上巴士 得一個女仔同我有戴

推，帶緊

比卡超夠話記者係戴得
結果未又係要除罩
俾狗見到你戴仲唔撳低你扑兩下頭再噴椒然後兜心口開一槍咩
利伸：戴緊

好多學生戴
我本身有戴
派撚哂又買唔到

巴士上層得我一個戴上車戈陣仲要比人望

出面好多po係好言相向叫人戴
但總有人唔聽
有人係要用強硬嘅語氣嚟反省

推
口罩已戴

唔係點？ 你養我？

就算支持抗爭都好， 日常生活總要維持掛？
唔揾錢生活落去， 點同佢地持續抗爭？

我唔帶但係咁咳

搭緊車出街
冇番工

本人日日戴口罩 黑T

梁天琦票倉 將軍出馬 代父從軍

借位推下po 多謝手足

只會令人反感

戴！

成車得2個人戴
戴個口罩都唔撚敢

戴緊
又俾連登鍵盤出賣

btw
有好多人講緊自己有家庭負擔
我接受呢個解釋 好多人真係經濟之柱
但我睇唔到喺車程上冇戴罩會影響到自己冇咗份工

好多香港人真係好垃圾

戴

+1
d藍絲祖先當年咁辛苦走黎香港避共黨
而家佢地d子孫全部屈服
咩料

搭車d人係咁咳，返工個濕鳩同事又係咁咳，唔帶都on9

已戴 亦準備日日戴

成架巴士得我戴口罩

人在外國都戴緊
好多同學問我jm9戴口罩
順便可以同佢地解釋埋香港發生咩事

真係好熱，每透一啖氣，眼鏡都濛一濛

連登係要屌先做野
你話現實係街咁嗌就話反感姐
連登都反感

真心唔明
衝紅燈夠犯法啦咪又係個個夠膽衝
見唔到狗咪戴見到狗咪唔戴囉

真係痴線 戴口罩都懶不如算啦

Sasa$29 有d 7仔都有不過要$40

罷工先要出街wor
係屋企訓有乜撚野用
唔知樓上幾位咁激動做乜

戴眼罩

屌驚西咩

況且，唔係遊行集會，怕咩戴

全港多個地方都有殘餘tg 罩都唔戴嘅人咩心態
利申戴緊

我都係成架巴士得我一個戴口罩
成班人好似呢幾日唔知發生咩事咁
仲要好多都係後生仔女

P 牌表示全巴士得我一個戴口罩

想買黑色，但好少見，藍色好唔襯我

公司唔會理你啦，擺明自己淆底

戴緊 有咩好驚

出面好多靚文宣 好心好氣叫人戴
4日啦
第4日啦
成車可以得一 二個戴
要戴嘅 一早就要戴

+1

棉質個d 可以洗

地鐵職員都個個戴，你地做乜唔戴

最好坐喺屋企瞓喺度
民主自由自己就會嚟

屌你啦
明明周圍都有黑色

成程東鐵淨係見到兩個戴口罩，計埋我
番工路程前前後後加埋得5,6個戴口罩

仲好乖咁俾錢搭黨鐵
狗改不了吃屎

真 口罩都唔敢戴 抗乜撚
永遠得勇武進化
口理非保持原地

黑色得我一個戴添

空氣咁差都唔戴口罩，啲人真係

唔緊要
依個同羊群心理一樣
啲人見人帶就會帶
手足自己有帶要繼續帶。唔好灰心

老母
我有戴咗幾日

已戴

戴口罩唔犯法架唔該

帶緊！呢個係無聲抗議，大家幫幫手！

做文宣去貼牆啦
好多人係唔知唔係唔敢戴

咪分化啦屌

唔怕！戴！怕佢老味！

翻到公司除左佢囉 好過你連撘車都唔帶
公共地方咁多人咳 好易病

嬲撚到

成車得我一個on99戴口罩

全車得兩個 已經包括我

要推

成車得我一個戴

戴罩個cost低到接近0
我都唔明點解啲人唔做
第4日
好心好氣 靚文宣
出過哂
但全部都可以冇用咁濟
戴嘅人數完全唔見明顯增長

帶口罩根本捉唔到
你出街幾時見有狗行beat嫁

帶住口罩係防暴面前掠過
Safe

呢幾日出街都有戴
啲廢老會不友善咁睥住
但班後生仔女唔戴都算
連佢地都眼望望咁真係jm9

戴左

驚犯法丫嘛
犯左法就冇工返架喇

有冇人由6月開始已經日日戴

我都戴緊呀

真係又失望又嬲
迫到埋牆角啦屌你地
點解cost低嘅野都唔肯做？

要加打宣傳力度

戴左 成車得我一個 不過都要戴

其實好撚好笑
有啲”黃絲”同事日日開口埋口屌警，但一次遊行都冇撚去過，平時著下黑色衫，就話自己幫撚到盡架啦，黨鐵照搭，街照行，口罩都唔撚帶個

我有2個姐姐陪我

我帶左啦，你呢

如果係pitta mask, 我見babyhk仲有
其他地方好多賣晒

係咪戴左就會有民主,自由?

D 學生都有勇氣戴口罩
你睇班返工撚似咩樣

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

偽善嘅終極例子
呢啲人十個有九個都係跟風黃絲嚟
身邊啲人黃就黃 藍就藍

個個都叫反抗 連戴個口罩都唔做 反你老母咩
依家full gear出街 但見到啲人口罩都唔戴
真係好心淡 唉
香港人 生性啦

隔離post 7個鐘400正皮都冇
好嬲咁得罪講句
成班連登仔都係垃圾 冷氣軍師連口罩都唔敢戴
學人對前線指手畫腳
收皮

快d帶！
已戴，全車有三個人戴

屌今日返工冇人帶

公民抗命

真屌老母 成車得我同另一個人有戴口罩

返工日日戴

抗爭手段 表態一種都唔得？
你正常番工又可以有民主自由？
一睇就知你係班坐民主順風車既垃圾

做勇武係咪一定有民主自由？

驚既 咪係公司門口除囉

戴口罩都唔敢唔好話自己和理非喇

你都係純粹表達意識形態
戴左都幫唔到咩

問呢d 問題都係on99

幾廿萬連登仔冇人敢帶？

多你一個都好多，大家要一齊戴

乜都唔做 學人話要爭取民主
我真係笑死班港豬

分分鐘係因為講中咗佢死穴

最好民主聽日從天而降
咁佢就唔洗俾人屌喇

可能佢冇戴口罩俾緊錢搭黨鐵覆我地

真係驚就咳幾聲啦 肺炎會傳染㗎嘛

日常戴口罩唔犯法，已經唔係叫你遊行戴，都唔撚敢

尋日行出街行左一個鐘先得我一個戴

搞你老母事

所以佢上面屌鳩戴口罩嘅人
肯定篤撚中咗

戴緊，成架車加埋我都係得3個

屌撚曬你地成班 口罩都唔敢戴

我都係成架車得我一個戴罩

見到得幾條友戴港豬學人講抗爭

無效係因為少人戴
多人戴傳媒就會煲
和理非就係要做好呢啲

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

帶緊頭套

我日日都帶口罩😷🤣

黃絲隱身在其中，口罩日日都準備好，有行動隨時戴。

戴緊
做唔嚟前線至少要響應返呢啲一般人都做到嘅嘢

返工放工帶咪得 返到公司除左佢都驚俾人清算？ 你上司跟住你返工咩

香港人真係

利申：蒙面法通過咗之後日日出街都戴罩

統一黑口罩定無所謂

戴阿 點解唔戴

今日開始日日戴

戴緊
Feel到d藍絲呀叔係度指指點點

我有戴, 黑色果隻, 本身有唔舒服, 但其實唔需要任何理由, 我有人權.
坐車時隔離條友見我咁, 佢自己都戴返, 所以大家唔怕惡法, 自然有人響應.

公司真係好撚多藍屍，真係有仆街會篤灰。明唔明？

冇所謂
最緊要有戴

而家眼見都唔多人戴
得自己同2 3個手足

尋日彌敦道旺角行去太子
目測十個人帶都無

今日成架巴士得我一個帶

戴口罩

戴口罩展示民意呀
戴呀!!!!

禁令適用範圍
1. 非法集結（無論該集結是否暴動）
2. 未經批准集結
3. 警務處長已按《公安條例》第7或13條接獲通知、而並無按《公安條例》禁止或反對的公眾集會及公眾遊行

補返條文啦。。。根本戴口罩無犯法
全民口罩先可以保護到前線做事

問題係個和平遊行比戴口罩嘅人騎劫左

係車得自己戴好孤單

趕住出門口冇拎到

無乜人戴

公司得我一個戴

系，所以絕對唔會戴

thx

有戴，但眼見冇乜人戴

Dllm 少人帶到

勁多呢啲腸粉，我識大量

好撚嬲啊

我一直都黑衫黑袋口罩，習慣左無野嫁喇，其實而家著黑衫同帶口罩係一樣，無分別嫁

垃圾黎架成班 人地話撚左日常戴係唔犯法 只要狗叫你除你肯除就得啦
200萬人都係拎黎打飛機架咋 邊撚度有咁多人呀 戴個口罩都唔敢
屌晒你地老母
平時fb就又嬲又剩又唔開心咁 有乜撚野資格呀你地

我成程車真係冇人戴。。

係office度咪除囉，返放工帶得喇掛

戴到撤回為止

成個地鐵得我一個戴 diu

屌講到明唔舒服戴口罩係冇事，個蒙面法本來係用黎係示威個陣想有合法理由拘捕起訴你，而唔係拉左你48個鐘冇野change你又要放人。
宜家係條街唔舒服口罩都唔敢戴？
口號時代革命嗌就識嗌，做就碌撚

有我

有人帶其他人就會壯膽，所以唔好怕醜，伊波拉病毒好勁，快d 帶

世上有邊個地方連帶口罩都驚？笑撚死人...啱啱出去得啲中學生帶，二百萬大人你哋知唔知醜啊

好似平時仲多人戴
係咪有人病撚左都唔敢戴

依個真係啱嫁

屌行到車站淨係見到個清潔姐姐戴口罩
你地班仆街去曬邊呀

當黃藍比例6:4
就算黃呢邊有一半夠膽都係3:7
何況根本無
結果件事搞黎係示弱

平時無嘢都戴口罩啦 又唔會逗你 怕咩

可以罷課都罷課。
但係罷工對打工仔有難度，手停口停，連仔女都養唔掂，冇錢交租，點算？

可以做嘅就係切斷紅色藍色機構經濟鏈，罷買，杯葛。

早啲起身，去排隊攞哂啲免費藍報，等啲廢老港豬冇得睇。

戴啦

全校超過一半戴口罩

宜家就日日帶啦

有行動，就會帶。

屌係冇用

屌你老母一朝早見過幾百人，得一個有口罩
你班人醒未

e water!

Tui

咁低成本既野都冇人做仲話時代革命？

而家就係要將戴口罩同示威切割返做兩件事

戴咗

唔出奇，身邊大把呢啲人

係你咋
btw我諒解有人真係經濟之柱唔番唔得
但戴罩個cost接近0
都唔做 我真係唔知講咩好

日日都戴緊

與其上來連登屌
不如落街宣傳下
air drop又好 貼文宣又好
係度呻係無用既

利申：落街就有帶

日日係ig post文宣屌 但今日連口罩都唔戴

好嬲 係街見唔到有人帶！

無所謂，唔一定要係邊類口罩，總之戴就得

做齊哂啦我
你呢？
買埋落去派
啲人拎完窒番入褲袋

奶罩都唔戴

戴咗但係呢街上邊呢,冇乜人打啊我諗啲人好驚啊

你講緊咩？戴口罩嘅人騎劫咗反對「反蒙面法」嘅遊行？

勁，繼續加把勁啦

班狗都唔行咇，有幾何返放工會撞到狗？？

帶啦帶啦帶啦

其實呢個社會大部分都係沉默藍絲
加埋偽黃
並冇你諗咁多黃絲自己友

真係好失望
拎完窒入褲袋

今日黑衫黑褲+口罩
有個阿姑掘撚住我，爽到

但而家街上係唔會有狗出嚟行的

剛見到一班中學生全戴曬

冇乜人戴，打錯字

上堂得自己一個戴

已經決定日日都戴

叫香港人齊心做一件咁簡單嘅事都唔得

屌你我唔撚記得帶呀仆街

帶口罩到。。係車到見到勁少人帶

淺黃係好驚掛

唉

搞咩撚野事？

拉我丫dllm

我戴囗罩，個阿姐都望下我啦；其實行街戴都唔犯法

繼續戴
啲人見到有人戴就肯戴

淨係口罩，影黎做咩

番工撚表示有戴

口罩都唔敢？

冇搞事都有捉
平行時空?

老實講
大埔停撚左成班人等到傻
冇車轉去太和搭黨鐵返工
堅係淆底

利申有戴

日日戴 天天戴

有帶，見到成班黑警直行直過

屌 帶緊

早知派比你
你老母
啲人拎完窒褲袋

驚乜閪呀
遊行集會果陣戴先犯法呀

咪就係 dllm

成程得我一個帶行到ifc 天橋先見到有位巴打帶

老屎忽戴番好口罩

真心無見過平日會捉人
姐係你唔會返返下工俾人塔你返去
如果唔係示威附近

屌 你淨係會戴口罩就係到批鬥
我做其他唔撚得嘅

今朝由出門行到巴士站再到公司 得自己一個戴口罩

我帶左4日
做左4日傻仔既感覺 有冇人明

點解咁簡單嘅野都唔做多步？

屌 我用佢地口吻
係唔係重點呀洗

有
所以我真係好嬲
好聲好氣咗4日 啲人繼續係咁

帶緊 好焗 但堅持

全車得我周2個絲打戴, 你班垃圾

戴緊 但出面戴既人真係唔多

係u一個口罩人都無
Sad

班狗好似未試過朝早捉人，放工時段反而有機會

我都係

今朝出門口到返到公司，剩係見到1個人戴

利申 有戴，但返到公司除左

成架車冇人戴口罩

遇過帶罩既人都唔夠10個

唔緊要
有喺番工過程中戴都好好
多謝你響應

幫推

出門到依家
戴口罩既人計埋我
5隻手指數得曬

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

想買可洗口罩，環保D，但揾到，請問有冇人知邊度仲有

，基本野姐，做到盡做

你已經習慣左蒙面法呢個唔合理嘅法例。。。

有隻3m布口罩 日本城應該有得賣

成車都無幾個人戴

有d藥房都有

問題係佢告你唔入呀
仲有條街一隻狗都冇
你又有合理理由 驚乜
如果真係拉你既 咁證明香港真係恐怖到咁 你至少成就到你自己 唔可以屈服

整多d圖同文宣

佢敢爆入OFFICE, 我都幾肯定黑警會捉人

我認我垃圾

我行咗個半鐘都淨係見到三四個

驚比公司清算？成班港豬連係條街都唔敢戴口罩！

假期後第一日啫

車上得我一個戴
第一程車個廢中係我隔離起勢咁咳
第二程車比人用異樣目光望住
香港人爭氣d啦
多人戴就唔尷尬

戴罩呀屌

推
大家日日都要帶口罩

你阿媽個波罩你

push

我上HKTVMALL 訂

謝謝

唔該見到手足戴口罩請以一個友善既眼神示好 以作鼓勵

熱撚到仆街不過照戴
反正本身鼻敏感戴口罩個鼻舒服啲
同埋可以顯面細

我見唔到帶個口罩番工放工 有幾高成本？
呢啲低成本野得小貓兩三隻 有撚用？
團結 唔離棄我地嘅前線呢？
係ig fb 屌有幾嬲有撚用
真係好撚嬲

屌要比人知道香港遍地黃絲

講真如果喺呢個理由你咪係office除囉 翻工放工都戴得呱

唔好再講咩日本苦行 學運失敗
戴口罩繼續日常生活有幾苦行

其實戴口罩好正常 真係唔洗咁驚青

根本係
係連個車程都唔肯帶

戴個口罩都驚on99

我戴咗口罩, 不過沿途都係得我一個....
快啲帶返個口罩啦，戴口罩冇問題!

有冇組織律師電話? 咩星火,612

戴咗口罩都可以拉落鼻以下!! 唔好畀藉口自己好焗好熱!!，得我一個帶，上車所有人都望住我

831

出街經大圍旺角先見到得兩三個有戴
好撚sad 到底大家係覺得冇用所以費事戴定係唔敢戴

返工放工戴

係時候要好好咁組織一次三罷

屌 我都係

有個阿嬸都望左我好耐
勁想叫佢報警拉我

佢邊敢
你肥c大隻咁

戴口罩 新常態

5/10 之前閒日都唔會戴, 5/10 開始日日返工都戴

影自己口罩樣放whatsapp 鼓勵班fd 帶, 仲俾人叫小心d...

我即刻話, 驚乜撚, 小咩心呀, 我就係熟佢條例講咩先知道跟本平日戴就無野需要小心

同巴打一樣, 巴士得我一個戴

成村人等巴士得我一個戴

知吾知個普通款黑色口罩北區邊度有得買
果款三角戴到我透吾到氣

可以試下買日本黑色可以重用嗰隻，用咗之後冇濛

Sad but true帶個口罩姐係唔係真係咁難

日日出街返工放工都戴，但平日條街根本好少人會戴口罩見得有口罩嘅最多都係著住校服嘅中學生

我係一個唔中意戴口罩既人，
小學沙士個期返學要戴我都唔會戴。六月到立例咁多次遊行集會，好多人行過都會比口罩我都無要到。
不過星期日係旺角，人多又熱都堅持戴左一日，不過真係好L熱，好大塵都個鼻樑骨都黑左。宜家立禁蒙面法真係火上加油，我DLLM

香港人反抗！

至少翻工放工要戴啦！！

其實一般港豬都唔知咩係禁蒙面法
禁蒙面法四隻大字放左出黎以為出街戴就拉....

企足全程巴士 加埋都唔夠5個

我推

Push

一個都冇 學校都冇啊頂

帶黑色口罩，有條撚樣阿嬸撞落我到 屌佢老味

今朝戴左3M口罩 會唔會太誇張 lol

我屌哂你地老母呀
口罩都唔敢戴
淨係由得政府比白色恐怖香港市民
瞓撚醒未呀？？
著黑衫戴口罩基本野

推 屌

開返條戰線啊 幫手推下

[拋磚引玉] 想罷工搞得成嘅同我入黎！

黑色我都想戴，但搵唔到，只係戴返普通口罩

係架黨鐵接駁巴入面得我一個戴口罩
好驚比人打

屌撚死佢啦 成班都欺善怕惡

咪係囉 戴口罩姐 仲難過去遊行咩

好似大叫咁！要一呼百應先得架！

為戴口罩戴埋con

熱到差啲中暑

我日日都戴緊 係冇做blackbloc

連個口罩都唔夠膽戴 你冇資格講光復香港呢四隻字！

pushhhhhhhh
全民口罩呀！

721

全街得我一個戴
屌 唔戴喇

721831

+1 以前都唔知呢隻口罩咁好用
又型喎 d OL望到我都濕晒 仲問我有冇多個
要做人生贏家了

唔好啊 見少買少 點都撐住！

Cost有咩咁高？

黑色好型 似韓仔

黑色棉質三個裝22蚊 買左4包

戴左la

勇武休息，和理非接力⋯⋯返工

我7仔買$40三個，日本牌子透氣得嚟又可以洗過再用，抵屌兼高汁
好過普通嗰隻$5一個，一次性又唔舒服

你咪係囉五毛 block過你啦

有無啲高檔啲、可重用嘅款式可以推介下？

無口罩唔係藉口
去買啦屌
有心一定做到
更何況淨係帶嗰口罩

用緊PITTA 藥房平過屈臣氏好多
啲人話可以重用 但我之前試過斷帶
同埋發完夢好濕同有tg掉左 所以買定幾包

未就係問邊到買囉

行左3間藥房先搵到

我買咗個nexcare，但係條帶要自己綁好on9
所以想搵下有無啲好似nexcare咁嘅價位，但係又可以包剩對眼嘅款

平日嘅話唔洗包剩對眼掛

好撚嬲，成架巴士有三分一喺後生嘅，十個黑衫都無，口罩嘅得我自己一個戴。
成日話想保護前線，屌，仲廢撚過啲出嚟打人嘅藍絲，咩行動都無。
落咗車，見到一對老人家戴口罩加太陽眼鏡，係街到拖住手行，喺果一刻對你哋怕戴口罩嘅人，我覺得好羞愧。

帶埋副大烏蠅太陽眼鏡
另類蒙面

成節車卡得2丁友帶

咁有冇個d一次性既黑口罩，懶得洗

上水藥房大把

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

屌得好
成班垃圾學人講民主

日日都帶 出街就帶

得罪講句勇武全部退場最好
反正都係俾人當condom
你有你犧牲
我有我繼續搵錢去迎接你犧牲換返黎既成果or失敗後有後路著草

呢種表態要日常都做，唔係特定日子做

廢物
你依家出街都隨時俾狗搞
返屋企訓覺啦

咁撚熱 帶住口罩做乜鳩
上次全民口罩日 得個幾丁友帶
仲要比人係咁望住 今次不了

原諒我muscle memory太強大
次次出門口都唔記得攞口罩

死都戴住

戴口罩同跳閘一樣
根本唔會叫郁到人
點解? 因為落單, 勢弱
自己一個番緊工, 行緊路俾差佬拉你番去會唔會有人救你?
99% 都唔會有人幫你
反而點解非法集結就咁多人肯出黎? 因為多人
俾人打, 打狗都有人幫手

香港超過300萬個打工仔，如果有100萬人日日帶口罩番工，咁仲洗咩喺港島搞反蒙面法大遊行

大家一直話要操體能，但除左體能之外，有一樣野更加重要

你依家唔反抗你第時隨時比黑驚搞啊，仲高cost 啦，同埋我真係唔明帶口罩有幾高cost

我覺得唔係唔敢係懶同怕煩
呢d 無成本既野一定支持

堅
咩恐怖呢

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

小小野都唔敢做 你對唔對得住前線

打工仔就都係幾乎冇人戴
不過學生我見到嘅都有差唔多一半戴

屌好嬲

返shitty 行十五分鐘淨係見到戈十幾個有戴

戴緊口罩

咁就全公司派口罩
夠膽就炒撚晒佢

街度真係好少人戴口罩⋯⋯

中環返工，全街剩係得一個戴。。。但係有條友見我戴又戴番。大家俾啲支持同路人啦唔該

戴緊黑口罩入咗元氣自修室坐
個呢啲事一啲風險都冇 希望多啲人跟機
和理非唔係連呢啲都唔做啊嘛

仲對SHITTY有信心
BU都好撚過佢

我係返工放工先戴 公司冇人戴

鼻敏感唔戴得 sor
平時笠開t shirt

我都覺得啲人係怕煩

好彩我做野果度大撚把人同我一齊戴
不過搭車果陣見最多都係學生戴

學生會搵人喺門口派口罩啦

灣仔返工，行咗咁耐淨係係大快活見到一個巴打

日日都戴拉囉
屌 我係唔會驚㗎

見到香港人咁有時真係好撚灰心

岩岩去龍門買lunch（老銅黃店），都見到有樓面職員戴黑口罩，好respect 佢，工作咁熱都戴
希望大家都戴

帶緊
不過慈雲山唔搭黨鐵好難去青衣i大
焗搭

成個元朗都見唔到人戴不特止
仲要比人上下打量 好似小丑咁

返學，好多人戴

每日都戴

唔係唔想戴，塊爛面焗住會好辛苦

買個透氣少少 換密啲 間唔中去洗個面啦

我嗰間冇乜

今日帶左
居然俾我遇到一班popo喺對面馬路
有一個望實我 想過黎 我眼尾望望佢
最後大家擦身走過

要keep住戴

等個雪球越滾越大

依家放工時間
見到街多咗手足戴

推
利申日日戴

Aeon係咪跪低左？行左幾間都見唔到黑色口罩賣

罷買sasa

戴個口罩返工好正常

惠康有 $45 1pack

唔止要口罩仲要黑衫

帶Ing
不過真係好少人帶

銅鑼灣多返少少，少少咋屌你老母

有咩？我見到只係得普通口罩

我岩岩係太子地牢個間買咗1pack 好似仲有2pack

或者屈臣氏 買3m個隻

個隻我都見唔到，粉嶺冇

唔通間間唔同，粉嶺冇

如果佢豆你，要合作
如果肯定附近有人撐，可以串佢

戴左啦
我個樣扮到好累好病
根本無咩人戴
可能我返工真係要搭鐵
真係無咩人戴

想知返咩工係真係要搭鐵
車長？

因應在2019年的反對逃犯條例修訂草案運動中，許多示威者戴上頭盔、護目鏡、口罩等裝束，以及屢次發生警民衝突，香港特區政府計劃在短期內以《緊急情況規例條例》（簡稱《緊急法》）推行《禁止蒙面規例》，禁止參與遊行、集會及非法集結的人士以任何形式蒙面。]
其實平時真係唔洗怕喎

冇一架車 直去到 SKW 去 荃灣
轉2次 D車資貴過黨鐵

可能賣晒